[周同學絕對要大步檻過] 車路士 對 阿積士

不推文plz!

推呢個

願手足平安

祝福所有受傷的義士 並祝福所有警犬含家產

我願以十年命換取所有黑警冚家產

跟
另加十年支共滅亡

如果睇到支共滅亡我願意即刻死

唯一值得高興係唔使睇巴鳩

Push

插喉大法

Link?

好眼訓但係等到而家冇理由唔睇

對面今日有neres

Link

個出場陣容
鳩黎嘅

官方打咗tmr打右閘

安左中場

林伯成日鳩填出場陣容個位

Coach又唔填kepa

訓得

????????

不推文！！
又一場災難片開始

歐霸未

俾人秒入

屌

12m

1:1

主場+死球+深夜

乜柒都冇

唔洗緊張 有12m

Nba

我屌呀 機都未開就1:1？

屌 都未開始睇就比人入波

發生得好快

佐

個杯煲水都未滾

有冇手機link？

買半大果啲收左錢了

佐真

快到

進攻足球無防守

NBA

美隊

pulisic bb
jorginho bb

好彩巴鳩唔係度

今場要20:20？

疤鳩

我究竟睇緊咩

哇好睇

舒服

4分左1:1
90分鐘自己除

未熄機

104:86

舒服射法

好在傳奇疤喺最佳位置

屙篤尿返黎11

隔離干蛇一開波都0:1

見到入12m，又諗起果場射失輸，繼續養傷啦

兩球都Miss 哂

Footybite

soccerstreams100

Pulisic 今日啲波咁唔痴身既

70min一定集體腳軟

譚狗垃圾到

隔住個mon都feel到現場靜到痴線

安狗死開啦

會唔會斷氣咁逼法

高狗平時60分鐘已經開始無氣 仲要連續踢左咁多場

華錫佐仔有無做過愛

kovacic d帶波進入化境

有

不過兩個都唔識射

2:1

越位

譚仔

tam呢d先係單刀架嘛
諗起廢達d單刀真係

Off

兩邊不設防

都估到越咗

大開大合
中立球迷：好睇
車迷：平安鐘x n

達唔會令人失望
單刀⼀定唔入
唔怕offside

印象中對面隻巴西仔好似幾勁 點解仲未比人買走

1:2

屌
又係咁入

咁樣走失

又穿

好想大敗一場

azp

又穿窿 後防

屌又係咁

海鮮波

上場off今場終於入

Azp可以躝

AZP做乜撚野

訓了

訓醒未

同作客嗰球完全一樣

深夜閪波

兩隻閘廢到

兩球都關azp事

話時話mm隱形咗幾多場

垃圾車

靜過港超 班鬼佬眼訓？

azp仲舉手

放題到完場

退出歐聯 就不必打美斯

4點幾正常都眼訓

想裝越位又裝唔切

Azp加阿朗
到底會放題幾多球

朗

隊波主場仲廢撚過作客係咩事

亂撚到

話說今季反cup過未

頂唔順
我係垃圾

比人反cup就有

朗好撚廢

朗真係好撚垃圾

azp , alonso, mm 都踢得好差冇腳傳到

M 狗條廢閪幾時死

一個攻中賣點係逼搶

要傳波無傳波

猛真係唔撚識傳波

差啲1:3

兩閘好廢

兩閘咁撚慢就咪壓咁上啦

死球可唔可練下

朗一球差過一球

次次都係佢傳失

mount好撚差

屌你老母朗狗D回防仲慢撚過學界

痴撚線

英人好廢

兩閘慘不忍睹

仲話唔洗買人 on99

安

成隊都

班波睇落好攰

里爾1:0

傳失夠個波未

成隊食晒屎

歐霸小組

安傳波on99

一中一射

要班球員4點起身踢波真係難為佢地
踢得差都無可厚非

安真係冇腳好波

安我屌你老味

4點我阿婆起身晨運啦 早起身唔係藉咩口

含撚啦mason mount

佢地冇訓過教

kante>mm
大袋>安

TMR同人嘈咩
回防好過啦

kante sup mm 啦
都唔知佢踢緊咩

MM同安鬥緊失波多

有邊位10號可以好似安仔咁連續鳩傳幾球失哂

盲

含撚啦朗狗

好掛住切

1:3

tmr叉腰

華錫fit到

瞓得

Kepa 真係笑話黎

我睇緊咩

456開始了

kepa戇鳩

週中 深夜 西波

訓得 深夜西波again

屌你老母朗狗

好撚on9

荷蘭球隊之無限中出

屌 黑撚到
玩撚完

kepa中面

呢球

還我emerson

Bye kepa

哇

訓得 又深夜西波 屌你老母

朗係咪on9 屌

朗個foul多餘

kepa 中面彈入

仲有冇人話alonso 好過emerson?

呢球點救

死短人

癡撚線兩個own goal

點會係個度foul 2對1 咁樣俾個freekick人 on9

個樣好猙獰

兩個罪球都多鳩餘

Kepa 慘

屌你老母azp

Azp廢夠未

世界最貴龍門

古圖係到實唔會失呢球

朗azp 安三個都巴鳩一齊跳樓死啦

Kapa呢球好恥辱

手短

azp真係收皮

無人話左成年啦
屌佢老母次次都係佢條撚樣比死球對面

問朗
明知自己隊波守死球廢輸咁多死球

旁述狂屌佢俾stupid foul

仲越踢越燥，真係死得

2 閘仲炸彈過中堅真心

真

依對閘既攻力唔講得笑

Cruve到遠柱死角再中柱
有咩好屌
屌阿朗個無謂foul好過啦

諗起佢跳起撲空氣抱頭張gif

Azp 阿朗素兩條撚屌

車入三球對面入一球，但比數掉轉

成日有人幫佢洗底

點會屌kepa 關佢鬼事咩

見到失左波之後華石問朗狗why foul

真係

azp傳中係咁多年黎冇練過？

阿朗真係每次都睇到燥燥地

成隊都躁哂

一路都有人講特別emerson 傷左連嬴個一排

2 億換晒條防線好過

條友成撚日係咁

曾幾何時車仔主場魔咒

旁述都話鳩佢

唔關kepa 事啦 中柱再撞面

有一分都要拜神

azp有冇練過傳中

留低tomori其他躝

主場風水差

打中下游姐
對獌狗同呢場都係輸柒頭朗

怪就怪佢短身短手

華石由三屆R聯冠軍隊友去到同🦷朗做隊友

多鳩餘
二對一角球位

屌你老母朗

朗做冇9

屌朗
傳嘜鳩

死朗狗

兩球都當OG

熟悉的牙朗回來了

計左kepa own goal
果球幾靚

tmr真係too young

其實右閘明顯仲要買人過左閘
左閘正選都有emerson
右閘我覺得azp 同rj 都唔夠料踢正選
rj 要時間
azp 明顯回晒塘

Kepa真係好撚慘 贏波又冇cs 輸又輸埋呢d波

射波黎?

里爾領先

車暫時入左3球

朗狗死全家

Azp tmr alonso 可以躝

越睇越嬲 個人醒曬想瞓都瞓唔到

TMR冇雞聲你停乜鬼

快換mm同安先

朗狗無心踢 快撚d去沖涼算啦
傳中傳返出禁區都痴撚線

睇半場訓醒，下半場實567

屌你老母朗幾時躝 落底一腳傳比人反擊

kepa呢下中波餅真係流芳百世

朗Cls

咁急勁嘅波
真係傳中黎？

宜家呢班波好撚奇怪
踢作客仲好過主場

個評述直接問what was that

生涯污點

中柱彈出真係好尷尬

條友一躁狂就亂黎 踢逆境波無好過

換撚走傻閪安啦屌
睇佢傳波睇到燥

azp繼續foul

咁都黃

好多牌

又係呢個位
我地對閘可以有幾咁廢

兩隻閘比人撚到一棟都冇

我寧願睇右rj 左azp好過

安狗 朗狗 AZ狗

比人撚狗咁撚

點解係英超排到第 4

掂下有無跌到咁撚直

車狗

半場換james 算啦

主場4成控球

擺大個頭啦 傻閪撚狗

因為北倫敦鍾意讓四

半場換走柒頭安同mm好過

里爾1-0

abraham包咗幾次死球
打埋後防

Ajax 10
Chelsea 6
Lille 4
Valencia 4

明知隊波守死球垃圾 仲俾d無謂foul

你問朗狗

第 3球個死球真係on 9

Ajax 9姐

安傳失左幾多球
朗快d去死啦
Asp 回塘回得好緊要

朗狗呢條垃圾真係要多謝干地
唔係真係唔明佢點解係車有份踢

換Azp定換朗好

擺佢喺前面算啦

撚狗躝啦

Mount又隱形

一對返高水平球隊，兩隻閘就原形畢露運動能力低到仆街，人地打法機動d，已經跟唔到上落，仲要速度慢到仆街，失位=100%追唔返

真心後尾兩場有撚十足把握袋哂咩

佢係場上嘅作用得入波
唔入波果時實隱形

英超最佳左閘

mount呢場真係廢撚到仆街

最近有邊場唔係

好掛住切，mm到底隱形咗幾多場

隊波仲燥，輸到1:3就失哂控亂咁黎

上場好少少，今場打回原形

佢一唔入波嗰陣=隱形

mm = oscar 2.0

真心 有分果幾場都好負碌

多謝疤鳩

mm隱形最多話冇表現
azp 朗同安直程係球場負資產

呢場早段迫到好撚緊，但傳波食哂屎

撚仔臨場調動幾勁的

上場都叫有哥射中柱
今場除左比失波之後都無野記得

Kante 出嚟救世界

Mm 隱形
但安朗azp踢得仲差

蒙狗真係打翼算啦
0創造力嘅amc

頂唔順，要sleep了

MM一冇反擊就唔識企位

對面擺明jer 住兩閘黎踢

Emerson點解後備都冇？
又傷？

ajax 6 -> 9 -> 12
chelsea 6 -> 6 -> 6
valencia 4 -> 4 -> 7
lille 1 -> 4 -> 7

上輪對過都知對面點踢，今場跟哂人個節奏去快打快，人地迫你兩三腳就9斬上去，送返個波比人攻到你有氣冇得唞

Frank Lampard has said Emerson isn’t playing to protect him. No injury, so he should be back in the team at the weekend #CFC

往好處諗
最起碼打精宮唔洗見到牙朗

打amc 美國囝都勁過佢

咁玻璃 都係要買左閘

On9 , 唔用留係度煲醋咩

歐霸都冇份

Kepa has now scored as many of Ajax' Champions League goals as Klaas-Jan Huntelaar and Luis Suarez.

換rj了

岩岩傷好 驚一時之間用得太密掛

撚仔識波

rj

冇諗過朗咁廢
同隊波咁冇運

請繼續支持林伯

朗狗

朗今場表演雪幾耐？

咁快就躝左件

AZP打左閘都仆街

朗狗end game了

zouma

唔係emerson有咩事，佢真係永不錄用，唔打三中堅就係舊垃圾

蘇馬cls

蘇馬

??????????????

帶得咁勁射上天

RJ

zouma食錯藥?

??????????????????

朗狗車路士生涯已完

朗
我係撚狗直接升maatsen上黎踢後備LB都唔好再出牙朗

笑死

笑撚左

Zouma

Happy仔

笑撚死

撚狗好鐘意蘇狗

全場笑撚左

笑到醒咗

花都插哂

入左就真係金球

雙黑中堅本職都唔掂 仲要幫條友逗住

我笑到仆街

如果唔係射波後衛腳應該直接贏咗普斯卡斯獎

Who needs Hazard when you have Zouma

射果下真係垃圾到痴線

蘇馬變左美斯20秒

蘇馬真係好on9

閘黎講
Rj真係好撚大隻

原來zouma 帶波仲好過alonso

南美聰都笑9蘇馬

到射波果下變返自己

zouma唔好帶到一次就以後上哂腦咁就得

怪錯穌馬了

快d換埋傻閪安thx

安d 決定

美隊勁到

車仔依家轉行打快樂足球

換埋安走plz

終於有腳傳中係傳到

美隊勁撚到

James 勁撚過牙朗幾十班🥺🥺🥺🥺🥺
睇到想喊🥺

安換袋

安真係廢物黎 成場無下做到野

勁唔過就退休啦
踢乜撚

呢D基本野 係車睇到好似係奇蹟咁

Azp 踢左邊好過右邊

譚狗hattrick 之後有無踢過一場好波？

We don't really know how to describe what just happened, but we'll try...

@KurtZouma carries the ball from inside his own half, glides past five Ajax players, gets a silky step-over in and then... Blasts it well over.

So, so nearly unbelievable. 😲

🔵 1-3 🔴 [48'] #CHEAJA

官方twitter

踢左邊傳中準左 CLS

踢後備會好過正選

隊波一唔比人逼就返黎了
上半場比對面逼到唔識踢波

456了

1-4

456

肯換走契仔mm 換kante 出黎未？？？

好想熄電視

玩完

On 柒9 對面一射就有

asus發夢

對賽成績都輸埋

訓教了

Tmr 廢到仆街

你落地剷解唔到圍就仆街比人任出

Azp 條傻閪仲係前場散步

bye

AZP死撚左去邊

雙黑中堅廢撚到

asus係到發夢

踢R霸了

後防好廢

死返落去踢歐霸啦垃圾車 dllm 仲要4點開波
訓唔撚着

azp冇回防

係前面

原本好眼訓而家精神到

屌你出簡迪未

又踢歐霸

呢下rj傳中可能已經係我地成季斬得最好嘅一下

換走安同tam比豬蛇出黎頂下啦屌

mm傷

RJ 傳中好過AZP太多

轉身鳩斬都咁撚準

仲係第二唔怕

袋入

如果切好返真心唔介意m 狗收山

最驚係出傳奇巴狗

後備冇豬

第一下唔撚比 食屎啦

順便換走mm比佢抖下啦

廿歲仔比你咒收山
係咪痴撚線

完。

切幾時先好

快d換袋啦

屌你安狗唔撚傳 仲帶乜撚嘢呀

真心 人地啲反擊機會比我地做
我地分分鐘一球都入唔到

原來安仲係度

換人留力下場算啦
呢場已經輸左

咒自己球員收山，你快撚d死

mm一早要收皮啦
靜左好多都長期正選

Mason lampard

做咩覆老鼠條憨鳩

今晚一個二個d decision錯撚哂

1.5億換哂啲後防
下年先買sancho

近幾場其實係冇人用局住出

撚狗半場換走牙朗 最好既decision

其實一早要換mm 啦
明顯唔上力
換kante 左高簡3中場試下仲好啦

M 狗條懵閪唔係生得靚仔，你地要佢死全家10世啦

安同azp 死開啦

里爾贏唔到華西就等睇歐霸吧

希望撚仔好似干地咁 輸埋依場搞返起隊波佢

2:4

錯在班友踢到就插喉都唔換人踢

有撚用

Real?

好撚煩呀成日都干地
聯賽咪又係keep住贏緊
洗唔洗屙屎都問下干地先

有機 快d 俾力

azp行返轉頭同tam慶祝

嚇死 差d蘭尼

叫做無咁柒

追！

追 快手追

無off?
Btw azp 唔剃鬚好撚頹

Azp好開心

其實蘭尼左 只係放左我地一馬

應該越左

Var真係得喺笑
班友係間房玩緊fornite

得分後衛

車仔都要大步檻過

Var 真係笑話

ca 真心勁過大袋好多

其實咪又係還返第四球
頭先就係輸佢冇回防

R連都一個波咩,
成日冇波準備畀KEPA 開

都係咁講想佢地打返起個勢啫 唔啱聽都唔洗咁嗆口嘅師兄

有冇人覺得蘇馬今場踢得好咗好多

有Odoi爭好遠

懷疑求其用水平尺度下就算

On9壓到入禁區回唔切好正常
你唔屌華錫睇波

冇埋安差得仲遠

紅牌

紅！！！

紅左過有得追

11打10

出KANTE未呀 撚仔

有機喇！

華1:1

反cup佢老母呀屌！！！

兩個紅牌

我地過曬數

機會黎喇飛雲

11打9

兩紅

紅兩件

11打9！！

兩紅！！！

12碼加打多2個
飛雲

做乜鳩

俾人話黑哨都要啊！！！

屌 正

嘩

紅2個笑左 快d 反cup

11打9 cup唔到解散啦

下？！

仲有埋12碼

過數

過曬數啦屌你老母

球證同足總都係我地既人

cls

咁都追唔和死左佢啦

11打9都輸
車又破記錄

幫到盡

過左數？

好彩冇訓

飛雲

25分鐘左右

呢場波真係歡樂足球

精彩

做乜撚野

好彩嬲嬲地去打個飛機先熄電腦
見到2:4繼續睇
先見到咁精彩既畫面

贏啦屌你

第一個犯規 , 比得益
入到禁區第二個犯規, 比12碼

追番第一個犯規場黃牌, 2黃1紅
再比埋第二個犯規黃牌, 再2黃1紅

有機會！上呀！

和唔到全隊斷腳

飛雲！！

反cup！

反cup不是夢

癡撚線 1分鐘兩件

3:4

左！

笑撚到我仆街

做乜撚

個球證痴線

Cup佢老味

乜有得咁架咩 其實佢好似吹左雞先

咩料 比左幾多錢

呢場做乜撚

老老竇竇 好撚黑

呢一下真係勁過疤狗食全餐

好想幫佐仔含

個球證 癡撚線

呢場實比公海話黑到爆

巴迷聽日一定出洗白

北京電視機

有分先算啦
個進攻廢到咁

做乜撚嘢咁場

打fifa 成日有ga la

呢場唔知咩野事

全餐加大

好撚黑

好爽

我睇唔明

有乜黑其實

如果贏埋就真史丹福橋慘劇

華西已追和

車狗無分落袋 踢歐霸都似

屌你 超級combo

第一個犯規blind值得紅
但咁就唔應該紅第二個

開心樂園餐

第一次車仔係球證到得益

Seven goals, two OGs, two penalties, two men sent off within minutes of each other. This could be anything now #cfc

我都想知
2個黃牌都好合理

直頭食埋個收銀妹啦

agger

仲未計azp 入個球係越位

真
一下late tackle一下禁區手球

黑都係越位個球姐

Blind 後剷 2黃
但比得益
Odoi 射 veltman handball 2黃 + pen

4:4

好黑

英足總一直逼害 歐足總不嬲唔妥英足總

Thank you referee

4 4！！

4-4

Rj!!!!!!!

二球十二碼
一球越位嫌疑

Agger 張紅牌直接影響比賽應該吹停啦
一係就咪撚畀盲佬張黃

屌 真係追到

4:4 wtf

屌！

輕鳩鬆

第一下吹左之後再手球再吹真係好少見會咁吹

Jjjjjjjjjjjjamessssssssss

Veltman 應該係有黃仲纏住球證投訴再黃

睇緊乜

吾系甘牙
-6足球萬歲

要睇多次先confirm
第一腳 腳底去late tackle黃 一定冇野 後補都正路

做乜撚野啊呢場

呀！！！！！

反Cup啊喂！

痴撚線做乜撚嘢

依加知道車路士咩料未

cup 佢老母

咁樣反cup

好睇有睇呢場波

準備5-4

伊斯坦堡

痴撚線好彩無訓

林伯係唔係問左費蛇拎戶口冧把

見證緊經典

今輪喜劇之王

仲有20分鐘cup埋都得

公海有人屌鳩我地北京電視機未

世界級賽事！

好彩冇熄機

車路士入左6球

有撚排講 呢一場

我覺得係BLIND 一定補牌
HANDBALL都12碼
但HANDBALL都2黃埋就過分咗

好彩冇訓到

史丹福橋之夜

半場過咗數？

入多球啦車仔！

咁樣打少兩個

呢場真係痴撚線

其實d 牌係合理，不過係後尾一次過黎晒先咁爆姐

唔知係黃 handball 定投訴
第二張等咗一排先比

Handball james

殺呀。 本身已經想訓

呢場做乜撚嘢

中龍 7-2
但比數 4-4

再加埋4-1都冇放棄

反cup啦
咁就無人記得kepa og

5:4

死球好撚恐怖

有無講補手球黃定投訴過激？

大勝了

5-4

強姦對面

屌老味

Cup埋

嘩屌 痴撚線 呢場波

Azp！！！

好彩起左身睇

係咁入

唔知睇左乜鳩

Cuped

屌60倍反cup買到1.5倍都買唔到

第一次睇波笑到gap gap聲

我車真係突然轉運

唔知以為互射12碼嚟

4比2果球好關鍵

我睇咗啲乜撚嘢

好呀！我叫撚左出黎！

Azp

禁住黎屌

痴線

^

Cls

CLS

cup埋

Var唔入

阿！

。。。。cancel

全都瘋了

阿狗廢到

痴撚線啊！！！

呢場都夠哂經典

Var

-6 football never die

CLS足球

屌呀

炸

var no goal

炸胡

VAR goal disallowed

瘋了瘋了 全都瘋了

吹走左

Goal cancelled

再入

笑撚死

Match of the year

譚狗

屌 呢場波咩事

Var又搞事

主角一定係球証

岩岩入link見到4:4咁癲，即刻反勝埋

好驚死球

唔緊要 仲有15分鐘

pulisic

好撚柒

成隊慶祝球炸胡

又變番唔入 睇緊乜撚野

Kepa

屌唔撚計

Tammy handball

啱啱先醒
屌你老味好後悔起唔切身

abraham sosad

好撚驚ajax啲死球

10分鐘 9打11

屌你譚狗今場累事

呢招叫咩

係黑就黑盡佢啦屌

草都剷埋又唔計入

視像裁判： 仆街 訓左80分鐘

點睇Mm一換走就歷史級反cup

kepa今場成場黑歷史

有左Var之後 經常發生架啦

換波追人啦

亞衣出嚟俾波追未

譚狗今場

1:4想過熄機
好彩堅持睇落去

隔離干地真係唔識帶歐洲賽

認真換衣好過

要換啦

UEFA confirmed the 2nd yellow card for Veltman is for handball.

換前鋒未 譚狗呢場黑氣石咁

mm換呀衣啦

訓著左？

呀衣please

換走左九世啦喎ching

英足總咁鐘意黑車 我就比甜頭車

MM? MM唔係換左袋咩?

譚真係累事

換ayi 入埋黎攻啦

你都唔差

黎啦蝙蝠俠

咁都贏唔到 撚仔真係lan plz

終於換tam

換走一隻後衛換Ayi啦

應該用住烏再鳩斬

加埋補時應該仲有10分鐘

8個死守禁區好難攻

點只....

唔係位換位咁on 9 掛

今場主其他吧

差啲輸

分組打到16強咁

華西反cup
多謝巴鳩

Tadic 勁撚到

真係打多二個?

屌啲防守真係好廢

守住呀

由幾時開始車迷竟然想見到ayi

佢運財童子

今場譚黑到咁喎

點解人地入肉咁多

3分呀車路士！入多球呀！

鬼叫豬腦唔喺後備

我估係等VAR

Tmr

譚狗係咪太高 頂親波都無力

屌差啲

攻晒上去啦剩返幾分鐘炸

我地今場差d咩乜出現...
對面og? VAR由唔入變入?

用哂運

屌 大袋狗

打少兩個黎講 阿積士踢得幾好

cho呢球又射得幾好

車狗唔似打多兩個

得四分鐘

唔係巴鳩利條撚屌
出線真係易好多

屌阿姨

+4???

海綿寶寶 依下算好好

cls 4分鐘？？？？

Onana咁撚勁

譚真係

撚伯呆撚左

4分鐘

4分鐘？on9

和算係咁

英人

班友無限氣，狂跑上跑落又迫搶

rj傳中好到

入8球波再睇幾次VAR再換人再有兩個紅都係4分鐘

無啦無啦 和波都算啦

1-4追到4-4仲想點

又差啲

出到線要緊
守住

一分偷笑

華西反杯4-1

個球證做乜7 趕住返去湊仔呀

James 值得打正選

隔離華西 反cup 4:1

補時又少 未夠鐘又吹

下場AJAX起碼冇一個正選中堅

rj 下場可以試下頂azp 正選

上半場都係咁 50幾秒吹

有一分偷笑啦 好彩半場無訓

都唔知係執返一分定跌咗兩分

巴鳩

執返身彩

係 好懊惱

執到啦

譚仔今場把握力

想補雞

譚累事

開波og
秒速pen
輸到 4:1
兩紅+pen
反cup 5:4
Var 吹返 4:4

係令阿積士跌左2分

咁都反cup唔到

買反勝
輸左2舊水

譚狗食撚屎